各位手足番屋企打飛機喇

今晚係有大量鬼拎你有錯覺覺得有好多人決定留守炸 只要你唔係鬼 你番到屋企慢慢歎下冷氣 食飯 打個飛機 再叫人番屋企 咁今日就贏撚左架喇 今日目標已達成喇 各位手足 勇武手足都話今日和理非 你地仲有咩理由留守呀 走喇

自己推十下

推

自推九下

自推八下

自推七下

返屋企

自推六下

自推五下

自推四下

自推三下

自推兩下

自推一下

快啲返屋企啦 沖涼瞓覺

屋企要人

全世界！返屋企！

推呀 唔好係出去留喇 番屋企 番屋企

番屋企 番屋企

岩啦 返去打個飛機
做人咁辛苦都係為左射

今晚就要popo射唔出
你知啦想射射唔出嘅感覺 有幾痛苦

番屋企